{
    "Feedback": "问题反馈",
    "Local server not found": "未找到本地服务进程",
    "Local server not found, unable to get quota reference": "未找到本地服务进程，无法获取配额参考",
    "Server process found but no listening port detected": "已找到服务进程但未检测到监听端口",
    "Handshake with server failed (CSRF check failed)": "与服务握手认证失败 (CSRF校验未通过)",
    "Please ensure you are logged into Antigravity IDE (Authentication failed).": "请确保已登录 Antigravity IDE (身份校验失败)。",
    "Server data parsing error detected, some features limited": "检测到服务端数据解析异常，部分功能受限",
    "Diagnostic System Information (Auto-generated)": "诊断系统信息 (自动生成)",
    "Extension Version": "插件版本",
    "Operating System": "操作系统",
    "Error Code": "错误代码",
    "Candidate Process Count": "候选进程数",
    "Parsing Details": "解析详情",
    "**Problem Description**\n(Please briefly describe the situation under which this problem occurred, e.g., did you just upgrade the IDE?)\n\n---": "**问题描述**\n(请简要描述出现该问题时的情境，例如：刚升级完IDE？)\n\n---",
    "Report Issue": "反馈问题",
    "Project Home": "项目主页",
    "Restart Service": "重启服务",
    "Reset Status": "重置状态",
    "User Profile": "用户信息",
    "Tier": "用户等级",
    "Plan": "订阅计划",
    "Prompt": "Prompt",
    "Flow": "Flow",
    "Used": "已用",
    "Running Connectivity Diagnostics...": "正在运行连接诊断...",
    "✅ Success: Connection established on port {0} (CSRF: {1})": "✅ 成功：已在端口 {0} 建立连接 (CSRF: {1})",
    "No server process found.": "未找到服务进程。",
    "Multiple servers found but none belong to this IDE instance.": "检测到多个服务，但没有一个属于当前 IDE 实例。",
    "Process found but no listening port detected.": "已找到进程，但未检测到监听端口。",
    "Handshake failed (possible login issue).": "握手失败（可能是登录问题导致的）。",
    "Detection failed": "探测失败",
    "Found {0} candidates. Duration: {1}s.": "检测到 {0} 个候选。耗时：{1}秒。",
    "Show Details": "显示详情",
    "Run Diagnostics": "运行诊断",
    "Auto-clean completed. Before: {0}, After: {1}.": "自动清理完成。清理前：{0}，清理后：{1}。",
    "View": "查看",
    "Settings": "设置",
    "Cache size ({0}) exceeds threshold.": "缓存大小 ({0}) 已超过阈值。",
    "Star": "点赞支持",
    "Restart the background Agent language server (use when code analysis is stuck)": "重启 Antigravity 后台 Agent 语言服务（当代码分析卡住时使用）",
    "Reset user subscription and quota refresh status (use when quota display is not updating)": "重置用户订阅与配额刷新状态（当配额显示不更新时使用）",
    "Report an issue or suggestion: Jump to the GitHub Issues page": "反馈问题或建议：跳转至 GitHub Issues 页面",
    "If you like this extension, please star it on GitHub to support us. It is our greatest motivation for continuous improvement!": "如果您喜欢这个插件，请在 GitHub 上点亮 Star 支持我们，这是我们持续改进的最大动力！",
    "Usage Rate: Average percentage of quota consumed per hour": "使用速率：每小时平均消耗的配额百分比",
    "Runway: Estimated remaining time before quota is exhausted": "预计续航：配额耗尽前的估算剩余时间",
    "Quota usage status: Stable": "配额使用状态：稳定",
    "Reasoning Credits: Consumed by conversation input and result generation (thinking).": "推理点数：每次对话输入和结果生成（思考）消耗。",
    "Execution Credits: Consumed by steps during search, modification, and command execution (operation).": "执行点数：搜索、修改、命令运行（操作）时按步骤消耗。",
    "Rules": "Rules",
    "MCP": "MCP",
    "Allowlist": "白名单",
    "Usage History": "使用历史",
    "max": "max",
    "Last": "最近",
    "min": "分钟",
    "s": "秒",
    "bar": "柱",
    "Brain": "任务记忆 (Brain)",
    "Code Tracker": "代码追踪 (Tracker)",
    "No tasks found": "未找到任务记录",
    "No code context cache": "暂无代码上下文缓存",
    "Auto-Accept: ON": "自动接受: 开启",
    "Auto-Accept: OFF": "自动接受: 关闭",
    "Auto-Accept": "自动接受",
    "Hands-free Mode: Automatically accept agent suggested edits and terminal commands": "无人值守模式：自动接受智能体建议的文件修改和终端命令",
    "Auto-Accept: ON - Agent steps will be accepted automatically.": "自动接受：开启 - 将自动接受智能体的操作步骤。",
    "Auto-Accept: OFF - Manual approval required.": "自动接受：关闭 - 需要手动批准。"
}